訓左無睇，封最耐既球場有幾多感染個案？

笑撚死人

算唔算證明咗封得好

我軟禁曬你地係屋到都可以0感染

應該轉做 FIFA play from home